【內地洪災】「惜食」後習近平再倡「節水」 農村水源被毀陷「飲水困難」

唔食, 唔飲, 下一次係咪唔瞓

支那而家唔係好多水咩
周街都係水

唔準使錢 做個窮閪

本來啲農村都無水飲

抵啦支那人 好好享受共產主義既鐵錘

到十月十一月左右就乾旱

自己國家最基本既糧食同食水都未搞掂仲當自己戰狼四圍樹敵

中國閘咗湄公河令泰國等國出現旱災
而家到中國出現食水問題
抵死架喎

無水喝，可不飲茅台

得喇主席你唔洗講咁多，我練辟谷不吃不喝，滿意未

下一步係咪唔準扑野，要讓領導先行

農夫山泉同百歲山

有水 但全部係屎水質素

食屎飲尿大循環

下次真正人體內循環食自己屎飲自己尿慳一半以上食糧同食水。

再排洪咪有囉

準 使比國家 內循環

有黨, 唔需要飲食

唔使錢=無貧富差距=全面脫貧=共產
可以喎

全民閉氣慳返啲空氣

缺水上市仲唔升10倍
手持農夫山泉可以屌閪的日子

整一條14億人型蜈蚣

大循環

推行 人體光合作用 ???

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

食草

咁多水都仲要慳咩

咁多水噴，冇水!

你調轉咗 就係因為太唔掂 先要周圍樹敵 令鎗口對外

長瞓

中共中央總書記習近平今日主持中共中央政治局會議，審議《黃河流域生態保護和高質量發展規劃綱要》及《關於十九屆中央第五輪巡視情況的綜合報告》，當中提及要「大力推進黃河水資源集約節約利用，把水資源作為最大的剛性約束」。

得小學程度嘅曱甴表達嘅中文真係好難明

報道指，江西省九江市今年7月面臨1998年以來最嚴峻的防汛形勢，消防救援支隊1,000多名戰員「投入戰鬥」，營救疏散被困1.3萬多名市民，救援、築堤、修河、處理煤氣管道洩漏等任務，保障長江大堤及市民財產安全，並稱讚他們「矢志不渝聽黨話、跟黨走，奮戰在防風險、保平安的第一線，是信仰如山、信念如磐的忠誠衞士。」

人就人地救 功就自己攬 獲就拋比人

內循環，窮人飲有錢人嘅尿，有錢人飲中共高層嘅尿

富強的國民不吃飯 文明的先鋒不喝水

咁啲多江水好危，香港水塘可以供得7日左右

初夜權

拉

到底係回力標？還是閘完條河啲水流去其他地方？

冇事既

佢哋好興講「社會主義的鐵拳」
今次大家都可以一齊嘆下

又可以睇班小支那點樣玩批鬥

目標要維持發展中國家拎優惠，韮菜忍下

總加速師要連任呀

落咁多雨都話無水
又拎咗去貪

咁撚多水都仲要慳
強國真係好節儉

上次咁多水仲唔夠咩

呢樣真
「外敵」係最佳嘅焦點箭靶

堂堂大國連食物食水都搞唔掂，仲話宜家嘅中國好先進 軍事又唔得，科技又要抄，環境又唔保護，外交又樹敵 日日朝思妄想，想武統台灣收復香港

用下支付寶又覺得自己好幸福架啦
深情向祖國告白

係長眠

但始終內憂外患，打又唔夠人打，一味拋字訣，槍口對外，咪一樣國內浸到成隻豬咁，水位都未退哂又到下個人禍

周街都係水喎

劉名

邊有問題
而家三峽大霸儲住咁多淡水
仲多到要排走
仲日日落雨添
唔准你咁講

用幾次廁所先沖一次水

水浸仲要節水

共產黨一直最鍾意用嘅招數

堂堂超級大國喎
講出黎唔笑果下叻

有農夫山泉，唔驚

不嬲都係
以前煽動民眾反日
而家反美

資源、時間同精力對住出面就唔會搞個政權

成街都水，自己飲la柒頭

不如睇下香港幾時又有惜食節水campaign配合「國策」

係特色社會主義

共產黨除左個名，同共產主義無任何關係

霍亂要來了

鋼煉個細佬

點解上viutv既？咩節目

同周婷BB去日本

幫國家就唔好再買東江水

無飯食？何不食肉糜

內循環飲尿咪得。

唔屙

節約師

下 周庭咁都忍到。。。

安徽省人民早已將洪水提練成黑咖啡，準備招呼雜大大

內循環，自己飲尿咪得

又贏

將14億人整做一條人形蜈蚣咪解決哂啲問題囉
仲多咗條新萬里長城做景點
又贏

大國治理

訓多啲咪唔駛食同飲囉
最好一訓就唔醒啦
支那成為最大植物人生產國

帶住矛盾去旅行

長毛vs曾主席

叫人節約用水，即係冧左好多水庫同好多自來水站，系統散九哂

佢地真係覺得用電子貨幣好高人一等

水災都唔俾人飲水

有啲炸咗

少穿

農民:惜食？節水？

東江水係咪冇得賣啦?

減少空氣污染我建議每分鐘呼吸換氣次數由15 次降低到5 次，你忍住d 氣，咁d 氣就會喺你身體入面循環，呼吸太多只係嘥鳩氣

一支農夫山泉換一支靚女閪水

豆腐喳水庫由上游一路冧冲落去好似放炮仗咁，大小水庫成1O幾萬個，冧一萬八仟就話要節約用水？

支那

想當年雜種擔住200斤穀物行十里公路不換肩

所以,我一直都認為,維尼一定會攻打台灣和將香港人拉哂入集中營來轉移視線

當年,阿根廷就係利用所謂的收復福島,成功轉移視線
但是,後尾英國收復番之後,就失敗兼落台

真正滅貧

治本

或者係唔痾 唔俾大家痾屎，拆哂啲廁所

除以14億人都係微不足道

死多啲人咪唔洗惜食同節水

浸到咁 洗撚節咩

1股換1Q

幾時慳埋氧氣

浸到上頸都仲唔夠水用

cls，連乾淨水都無

大陸唔係冇水資源，係冇淨水供水嘅能力

東江屎水係香港先處理到

食屎飲尿內循環

幾時宣揚埋折壽呀

因為,中國人的聰明、精力和細心,都用哂係權鬥、鬥爭、批鬥、玩弄人性、司馬昭之心、宮心計、小聰明和其他等等負面的野

所以,中國的所謂五千年歷史
只不過係,一個不停地歷史循環的歷史

到電

係街邊屙 洗咩沖水

咩歌

沖到水塘都冇埋

啱呀 都已經浸曬

准啊

多水到要排出大海
排到韓國投訴沖淡晒個海

何不同可不意思差好遠

大西北 甘肅 陝西 之類 一直水資源不穩

三年困難時期2.0

水位咁高 點會無水飲

係唔生存

係長訓不起

係唔秋，唔采，唔理講梗對人民

仲唔夠水？再落多D雨囉

我國數千年來權貴所追求嘅... 吞風飲露... 終於可以普及全民了.

第一個雜總就要節食節水啦，屌你老母咁撚肥屍大隻

都係東京賤種嗰首最高質

暴雨喎
點會冇水
從天而降

下一次叫人唔好呼吸

制水

14億蝗一人一啖

唔飲唔食可以儲到錢, 黨會定時收割, 為國家付出

全民一齊修仙

係長瞓

就來有零孩政策

開始入秋，全部可以冬眠

死多d

去三硤喝水唄~

周圍都係水點忍得住唔飲呀

早日講清楚，等全部蝗有心理準備...
全民食屎，飲尿，全民飲食內循還

除以14億，沒事兒的

去三峽大壩一人一口

要有水同CO2架

無水飲，點解黨唔做野

咁撚大個國家搞到咁撚肉酸 仲要資源咁豐富